［廢物利用］梅酒飲完，點處理啲梅？

試過直接食，味道一般。掉又好似好浪費。

我老母用黎蒸梅子排骨